我利今季冇英超唔緊要

太過緊張英超太小家了
比你簡都簡歐聯先啦
今季先輕取歐聯 攞返個重要錦標定軍心
下季目標清晰放棄歐聯 一股作氣豪奪國內三冠
然後挑戰難度 下下季歐聯英超雙冠
經過三個成功賽季 球隊人強馬壯 組成新宇宙隊
下下下季史無前例八冠王
咁先叫皇朝盛世 紅軍利物浦

你做乜鳩

低級抽水

我真利

幫推